我們創建了一個SEO提案構建器，利用來自SEOmonitor的數據，以谷歌幻燈片的簡單性，並在一個直觀的拖放界面中提供來自世界各地其他SEO機構的真實例子。 SEO建議:特殊的挑戰和如何避免得到一個沉默的沒有|SEOmonitor | 2020年9月10日|搜索引擎觀察 
 該項目的成本意識塑造了發明者的努力，使他們強調設計的簡單性和低成本生產。 當政府願意的時候，衝突的時代可以帶來醫療創新傑弗裡·克萊門斯/對話| 2020年9月9日|大眾科學 
 這些問題雖然簡單，但往往能得到最有價值的答案。 如果蘇格拉底今天寫一本管理書，他會給出的商業建議|jakemeth | 2020年8月25日|財富 
 這個項目是由一種簡單的感覺驅動的——這種數字人民的力量在幾年前似乎是不可想象的。 想要拯救你的國家嗎? 捷克這個盒子|丹·佩萊斯丘克| 2020年8月13日|Ozy 
 2016年，我們的目標是簡單，無論是視覺上還是概念上。 我們如何設計2020年預測的外觀|Anna Wiederkehr (anna.wiederkehr@abc.com) | 2020年8月13日| 
 用德國建造的堅固城牆將俄羅斯熊擋在海灣之外的想法因其野蠻的簡單而吸引人。 烏克蘭長城|Vijai Maheshwari | 2014年10月27日 
 紐曼賦予他的角色一種簡單和孩子氣的渴望。 書庫:冬天的眼睛:保羅紐曼70 |彼得里奇蒙| 2014年10月11日|每日野獸 
 快速診斷測試的價值在於它的簡單。 這種新的埃博拉病毒檢測方法就像驗孕棒一樣簡單，為什麼我們不使用它? Abby Haglage 2014年10月3日|DAILY BEAST 
 他喜歡簡單的音樂編曲，這使得他的抒情信息和旋律閃耀著光芒。 當加里·賴特遇到喬治·哈里森:織夢人，約翰和洋子，和更多|加里·賴特| 2014年9月29日 
 政府指導方針所強調的新鮮和簡單與他的烹飪精神是一致的。 見見這位為確保巴西人永遠不會像美國人那麼胖而奮鬥的廚師|Brandon Presser | 2014年6月25日|DAILY BEAST 
 她天真地想，醫生一定已經死了，因為亞歷山德羅獨自騎馬回家了。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 這張圖顯示了這臺高度膨脹的蒸汽機零件的簡單性，從100磅的蒸汽開始向上衝程。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 “很遺憾，父親沒有把他的不快憋在心裡，直到忙碌的日子過去了，”她天真地說。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪 
 那種近乎慵懶的自然和單純逐漸消失，展現出的是世態女子的機警和誘惑。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 這種治療方法是可靠的，而且簡單、經濟，應該為大家所熟知。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種